遮打花園格離個保安停用Linux

少有咁和平，第一次慢慢觀察周圍景物

召喚 Mr A

cctv 少有linux 底係咪想慳埋os錢

得罪講句 用gui既都係邪道

有咩問題
btw I use arch

香港好多商業系統都有轉用Linux 趨勢

停用Linux 但係仲用緊

ASCII art cctv, 十足十入咗matrix咁

得罪講句，唔係自己由linux kernel build出黎嘅custom distribution 都係邪道

btw i use Linux From Scratch

ascii cctv?

希望多啲更亭用，反正It狗四十歲都等做保安，有linux底希望易請啲

John linux

你都戇撚鳩

邊度請人，就黎栽員

得罪講句
CCTV用Windows既話真心On9

但好多人係戇鳩

omxplayer